放映會仲值唔值得搞

我都諗唔到有幾大得著，淨係俾狗呃ot同俾人鳩拉
贏就谷輸就縮啦，擺明唔夠d狗玩就唔好出黎，我地仲停留係幾個月前，但d狗已經唔係喇
係咪多d手足俾人打俾人拉就叫做左野，就叫keep住團火

象徵意義大過實際意義 鐘意搞咪去搞 但係預左冇用同埋隨時比狗咬

點解唔搞，今晚一路播一路屌黑警老母

去到願榮光唔少人喊

pin 呢個

咁係咪咩都唔做?

攪多d
好多人睇完初心返黎

___ 仲值唔值得搞
我都諗唔到有幾大得著，淨係俾狗呃ot同俾人鳩拉
贏就谷輸就縮啦，擺明唔夠d狗玩就唔好出黎，我地仲停留係幾個月前，但d狗已經唔係喇
係咪多d手足俾人打俾人拉就叫做左野，就叫keep住團火

乜撚都唔洗搞 返屋企訓教啦

咩都唔好搞最好

有人搞就有人睇，冇人睇就比狗搞架喇
總之大家有放映會都岀席下

悲情文宣喎

緊係做啦🥱

有咩活動唔會比狗呃OT同鳩拉？

起碼呢個活動 小朋友同銀髮族都參加到 又會提醒返大家點解要繼續抗爭落去 咁點解唔搞

搞乜班狗都搞鳩你架啦

所謂既兄弟爬山經已忘記得一乾二淨，得返批鬥人，捉偽黃

搞乜班狗都搞鳩你架啦

x2

返工

喺連登同ig圍爐打飛機

乜都唔做咩又係比狗攪
佢要搞你求其搵個藉口都得啦
唔洗斬腳趾避沙蟲

完咗咪和平散去囉 你唔係屌狗swt rb 果啲 根本就利多於弊

你唔做野黑警都會主動生事

今晚隻便衣狗一樣由頭睇到尾

其實最好既方法係向外國求援
好似之前 聯署 , 要求美國/英國 國會介入咁

第一, 向外國聯署
警察 無借口捉人, 因為香港無「勾結國外勢力罪」

第二, 只要成功左, 外國政府 就可以向港共施加壓力, 壓制港共
從來中共/港共 都唔驚民眾反抗, 因為民眾肯定唔夠打
但就最驚外國勢力介入, 因為外國可以輕易收你皮, 就好似貿易戰咁, 習總一樣要跪低

其實係驚武肺多啲

搞乜班狗都搞鳩你架啦
x3